狂人變戰爭英雄？ 特朗普決心打北韓 二世祖金正恩必定退縮〈蕭若元：10-11

狂人變戰爭英雄？ 特朗普決心打北韓 二世祖金正恩必定退縮〈蕭若元：海外蕭析〉2017-10-11

即係天下太平
多謝燒山